壓力又去返鏝狗度囉 要打3次熱刺

熱刺呢獲唔mma你班鏝狗
下年可能歐聯都無得踢

C+雞

打3穫 唔易過 跟住仲要對獌

預計第3場,英超個場
鏝狗要出到青年軍落場踢

踢成咁點x得

阿迪達 哥迪奧拿打中堅

要放低幾多隻腳

Alan

Levy Pochettino
我到咗Wembley Stadium！點解Son Kane Eriksen Moura唔撚識入波！
你管理到咁點x得！

通常一轉新主場例仆街

轉咗新球場喇

要踢得頑皮d

第5第6位追到咁貼
熱刺想放棄場英超都唔得

死熱狗近5場聯賽輸足4場和1場

點樣擋曼城

3場就可以好好運用戰術了